====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ATD Quart Monde , La Croix rouge , Emmaüs… beaucoup se demandent quelle place la philanthropie peut encore jouer face à la paupérisation croissante de la société , la précarité environnementale et la dissolution du lien social .
Entity Name (Type) :: Emmaüs (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
ATD Quart Monde (ORG)
La Croix rouge (ORG)
Emmaüs (ORG)
Total entitiy counts: 3

